南韓一日內新增的武漢肺炎確診個案由 142 宗上升至 229 宗，累計已有 443 人確診。

好癲

泡菜人嘅衞生意識好差
加上好多泡菜廢老有事都唔肯載口罩
今鋪gg了